一靜落嚟就會唔開心係咪有問題

只要唔需要同人講嘢
喺靜嘅時候 特別係自己一個時
諗嘅所有嘢都係負面
係咪我太on9 有冇得解決

放心 你只係抑鬱啫 無咩大問題

香港大部分人同你一樣 放心

我都係咁。我盡量搵d 野去投放時間。慢慢忘記過去

好正常

以為自己開post

係咪冇得救

我都係咁 不過我係分左手無耐

開心啲

我成日都係咁

有時靜落嚟聽下歌
眼淚就會流

其實都唔係既...
一個人時就會諗野
一諗野好少人會諗正面野

但你既唔開心有無話影響到你既生活呀？

會胃痛

姐係諗唔開心時 胃痛就出現?
定同飲食有關架

唔開心時會胃痛

中度抑鬱
請求醫

快啲搵醫生

咁真心要睇醫生

巴打你咁勁 一睇就知

同埋會想嘔

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！